Už rok studuju v České republice .
To je hezká , zajímavá , přátelská země .
Myslím , že studium v České republice bylo nejlepší rozhodnutí v mém životě .
Ale jak všechno studium má jak výhody , tak i nevýhody , o kterých bych chtěla vypravět .
Výhody studia v České republice je hodně .
Jedna z nich je , že budete studovat v nejlepších univerzitech světa Naučit se jednomu z nejkrásnějších jazýků Budete mít nejlepších učitelek , které byly v vašem životě .
Problémy samozřejmě taky jsou .
Musíte hodně studovat . čeština je krásná , ale nikdo neříká , že lehká .
Problémy nejsou spojené jenom se studiem , ale je taky život bez rodičů , který samozřejmě má velký vliv na studium
Co se týka Chtěla bych být účetní a pracovat v České národní bance .
Možnosti uplatnění po skončení studia je hodně .
Každý pracovitý člověk najde práci v České republice .
Doporučuju všem studentům , které ještě pochybujou přijet .
To toho stojí !
